愛多人行

為甚麼突然會感到寂寞
為甚麼突然想去做運動
手機打開能夠約的人總有幾百個
很多人都問我 怎麼過性生活

我的下面像雨刷 絕對不是浮誇
用過的都說讚 我有一個外號
叫亞洲空幹王 誰能夠忍受這人肉摩打
愛是這樣做的呀 你為何會相信
我不是千人斬
不怕疾病來訪 只怕有天被抓
原來我愛多人行不像話

兄弟的話題都事後報告
哪一個女生身材是最好
靈魂的伴侶不一定是肉體的伙伴
如果有下一代 我也是這樣教

國語？

幫推